Windows 10問我速成輸入法意見

用唔用全形做default有得係setting較

求指教，因為呢樣野好煩

Ching啲中文唔錯

大約係語言setting panel入面搵返速成
之後再禁入速成自己既setting page入面